【叫春】我好想我男朋友對我暖返

上一篇文：
講返背景先
我男朋友係一個超被動嘅人
咁熱戀期嘅時候 佢晚晚都打電話比我 每次我出街佢都會陪住我 情人節嘅時候又會送野比我 佢為左我 佢會犧牲自己啲時間 陪我睇mama頒獎禮直播 果陣時我諗仲係熱戀期掛
過左一排 可能各有各忙 佢開始變得好被動 上年聖誕完左之後就好少打比我 有時會無啦啦嬲左我 之後有時就係我背後串我 唔知係咪因為我少左揾佢 所以佢先會變成咁
幾個禮拜前 因為我話佢小學雞所以嬲左我差唔多兩個禮拜 我好內疚 點解要將心底話講出黎傷害到佢 我之後喺whatsapp都有係咁同佢道歉 但係佢都冇理我 果陣時我個心真係好痛
過咗冇幾耐 我自己主動whatsapp佢 佢覆番我轉頭 話我愛你之類嘅野
我唔記得咗發生咩事 之後佢又嬲咗我 我諗應該係小事掛 嗰次佢嬲咗我成個禮拜
最後都係好返 但係依家我覺得佢同之前嘅對比非常之大 佢同佢啲朋友一齊玩仲開心過同我一齊嘅時光
我覺得可能幾日之後 佢又會無啦啦嬲咗我唔再理我 甚至鬧交 我好驚會有呢一日 所以我都盡量滿足佢嘅需求 得閒就陪下佢咁 但係我真係好想佢變返做暖男
^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^
我宜家懷疑佢睇完個po之後嬲左我 係我同佢嘅WhatsApp對話入面 得我一個係度單機 我好想喊 宜家好掛住佢個搏頭 點解可以咁 屌我好唔開心

睇唔明請比負皮

too long didnt read負親者請正評

算啦 勉強都冇意思 分手係遲早既事

浮雲哥你認真???

算啦 由得個po沉底算 我遲下心情好返啲再講

樓豬tg傾

心情好啲先

但係我好愛佢

女兵，分啦

都唔知你做乜

講句小學雞就嬲足兩個禮拜
呢啲男人唔撚要都罷啦

我都想我女朋友對我暖返

咁幼稚

搵你攝時間

都唔明有咩咁好嬲

有無諗過喺佢主動個陣你釣佢
單方面既主動喺會累😪
奉勸鍾意對方就唔好釣高來賣，要互相做下主動

基佬係咁嫁喇 香港咁既文化好難穩定行落去

係咪比佢食左隻豬
係既你都知咩事啦